屌 WOW Air 執左

巴打入咗蟹貨?

爭d滯留冰島

咁之後嗰啲有冇影響

冇撚曬啦執咗仲理你咩
有個fd呢頭book完轉頭就執柒咗 依家要再買過

我真係wow左聲

睇條link以為係講緊apple macbook air
7左

諗住暑假去歐洲搭佢
好彩冇買

好撚慘

袋蛇買左買埋右？

好彩我係book冰航

有無錢退